{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074105",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "미즈희"
    },
    "text": "ミズヒカフェはデザートとブランチを提供するリラックスした雰囲気のカフェです。 余裕があって心が癒されるティータイムをお楽しみいただけます。 すべてのメニューは手作りで作られ、真心と栄養、幸せを提供しています。 テイクアウト、予約、大量注文は電話で予約してください。 毎週月曜日、火曜日は休みです。 営業時間は午前11時から午後8時までです。 また、手作りミルクティーベースはオンラインスマートストアで注文できますので、おいしいミルクティーをご自宅でお楽しみいただけます。 位置は蓮山IUパークのすぐ後ろにあり、駐車時に1台は無料でご利用いただけます。 メニューは、さまざまなクロッフルやタコス、そしてさまざまな飲み物など、さまざまな選択肢があります。 価格もリーズナブルに設定されているので、おいしくお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミズヒカフェはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ミズヒカフェはリラックスした雰囲気のカフェです。"
        },
        {
            "question": "ミズヒカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミズヒカフェの営業時間は午前11時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "ミズヒカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ミズヒカフェのメニューにはクロッフルやタコス、さまざまな飲み物などがあります。"
        },
        {
            "question": "ミズヒカフェの位置はどこですか？",
            "answer": "ミズヒカフェの位置は蓮山IUパークのすぐ後ろにあります。"
        },
        {
            "question": "ミズヒカフェで予約は必要ですか？",
            "answer": "ミズヒカフェで予約は必要です。電話で予約してください。"
        },
        {
            "question": "ミズヒカフェの駐車場はありますか？",
            "answer": "ミズヒカフェの駐車場はあります。駐車時に1台は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ミズヒカフェのテイクアウトはできますか？",
            "answer": "ミズヒカフェではテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "ミズヒカフェで手作りミルクティーベースを注文できますか？",
            "answer": "はい、ミズヒカフェでは手作りミルクティーベースをオンラインスマートストアで注文できます。"
        },
        {
            "question": "ミズヒカフェは週に何日営業していますか？",
            "answer": "ミズヒカフェは週に月曜日と火曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "ミズヒカフェのメニューは手作りですか？",
            "answer": "はい、ミズヒカフェのメニューはすべて手作りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 360
    }
}